[區選]文宣圖及相關整合

文宣策略：

投票日相關：

點解要投票：

其他宣傳：

推

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併今日嘅黑衫黑口罩活動

上晝投票

將文宣貼爆自己嗰區

[區選][求推]必看！請你用人情牌憾動政權

[區選][求推]必看！請你用人情牌憾動政權

[區選][求推]必看！請你用人情牌憾動政權

push 推

好正呀，文宣好靚

想幫手整文宣 有冇文宣tg group link?

雖然話就話區選唔可以救全家
但冇可能有票都唔投
唔好益咗建制

樓主有冇建制問卷數票文宣? 想SHARE

未有 儘快睇下搵唔搵到人幫手
（無就我劣整）

感謝各位整圖嘅手足！

「 和你設計」(1)活動海報設計教學 Photoshop (粵語) SaiHoHk

教你成為文宣一份子

有手足出咗教學 你都可以試下整～

Fake news:
《小心俾人拘留 導致無法投票》
❗️其實理論上係唔會因為拘留而冇得投票❗️
要認清楚 同捍衛自己權利

‘’遭懲教署囚禁或羈押的選民可在設於有關懲教署院 所的專用投票站投票。‘’

‘’而警署內亦會設立專用投票站，以供被其他執法機構羈押或拘留的選民投票。‘’

囚禁：囚犯已定罪 服刑中
羈押：未定罪 不可保釋 待審訊
拘留：扣押48小時

以上三種都可以投票

當然俾狗玩狗野嘅話 就冇辦法 要記低佢編號 時間等等 可要求聯絡律師 等律師做證及協助
來源：).pdf

回覆速度太快了，請稍候再試

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

文宣真係好努力, 大家加油

呢張幾簡潔

快啲拎圖去SHARE俾朋友喇各位

10月頭個時，警狗：你住公屋有乜撚野地位呀？
呢張文宣一定要大大張，等所有公屋藍屍基層諗下再投建制，佢地只會日後連地底泥，甚至連屎都不如

推post 上去比多啲人

好多人設計都好有心思好靚
快啲傳出去啦～

呢個風格好可愛

推啊 唔該各位手足

11月24 趁早投票

1124

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

白票或者唔投票=變相支持建制
投好票=間接削弱建制

推！！

一直誤會係壽包今日先發覺原來係豬仔
好可愛

得意妹妹叫你睇晒佢！同埋share

推上去，分享

Push